{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066238",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "도새기식당"
    },
    "text": "ソウル特別市恩平区ガルヒョンロ254-1 1階に位置した恩平区ヨンシンネ1等肉のグルメドセキ食堂はヨンシンネモクジャゴルモクのどんじりにいます。この食堂は10年間運営してきた店で、少し離れた位置にあるが、一度訪問したら忘れられないおいしい店として記憶されることです。ドセキ食堂はTV番組モーニング・ワイド(三枚肉)にも出演したことがあり、運営時間は17:00から24:00から最後の注文は23時までです。多様なメニューを提供しており、熟成オギョプサル180gは17,000ウォン、熟成豚トロ150gは17,000ウォン、熟成カブリサル150gは16,000ウォン、ブルゴギおにぎりは、5,000ウォン、味噌チゲは5,000ウォン、カルビ味付けの貝は7,000ウォン、盛り合わせ600gは56,000ウォン、盛り合わせ800gは75,000ウォン、済州押すとは6,000ウォンです。うちの食堂は肉の味を変わらないように最善を尽くしており、いつもおいしい料理を提供します。多くの関心と訪問をお願いします。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンシンネ1等肉のグルメドセキ食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "ヨンシンネ1等肉のグルメドセキ食堂は、ソウル特別市恩平区ガルヒョンロ254-1 1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンシンネ1等肉のグルメドセキ食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヨンシンネ1等肉のグルメドセキ食堂の営業時間は、17時から24時で、最後の注文は23時までです。"
        },
        {
            "question": "ヨンシンネ1等肉のグルメドセキ食堂のメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "ヨンシンネ1等肉のグルメドセキ食堂は多様なメニューを提供しており、熟成オギョプサル180g、熟成豚トロ150g、熟成カブリサル150g、ブルゴギおにぎり、味噌チゲ、カルビ味付けの貝、盛り合わせ600g、盛り合わせ800g、済州押すとなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ヨンシンネ1等肉のグルメドセキ食堂はどのくらいの期間運営していますか？",
            "answer": "ヨンシンネ1等肉のグルメドセキ食堂は10年間運営しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンシンネ1等肉のグルメドセキ食堂はテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、ヨンシンネ1等肉のグルメドセキ食堂はTV番組モーニング・ワイド(三枚肉)にも出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "ヨンシンネ1等肉のグルメドセキ食堂の味噌チゲの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨンシンネ1等肉のグルメドセキ食堂の味噌チゲは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨンシンネ1等肉のグルメドセキ食堂はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ヨンシンネ1等肉のグルメドセキ食堂は肉料理を中心に様々な料理を提供しており、熟成オギョプサルや熟成豚トロなどのおいしい料理があります。"
        },
        {
            "question": "ヨンシンネ1等肉のグルメドセキ食堂は肉の味にこだわっていますか？",
            "answer": "はい、ヨンシンネ1等肉のグルメドセキ食堂は肉の味を変わらないように最善を尽くしており、いつもおいしい料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンシンネ1等肉のグルメドセキ食堂のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "ヨンシンネ1等肉のグルメドセキ食堂のおすすめメニューは、熟成オギョプサル180gや熟成豚トロ150gなどです。ぜひ一度お試しください。"
        },
        {
            "question": "ヨンシンネ1等肉のグルメドセキ食堂はどのような評判ですか？",
            "answer": "ヨンシンネ1等肉のグルメドセキ食堂は一度訪問したら忘れられないおいしい店として記憶されることがあります。多くの関心と訪問を集めています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 682
    }
}